時事台又出現非時事po

【推到完場】930 big big chanel 週年慶！

又有

【英超開鑼】Now E 定 Now TV好

呢兩個都應該唔係時事

任何時事討論, 只要有關sir參與, 就變成一場謾罵

48歲鄭嘉穎娶27歲陳凱琳 ,陳凱琳父歎蝕本

麻煩admin研究

【極度淫亂】前空姐大爆業界秘聞 歐Port撞破同事酒店3P

又有

五毛dwei真係好撚滋擾

同一個非時事po再開多一次在時事台

五毛dwei真係好撚滋擾

波台真係好撚垃圾

樓主五十步笑百步

你有不滿也可以在站務台投訴
無需留下九唔搭八的回應

港姐西貢拍外景 曾志偉寸爆：去咁遠？

口出狂言！TVB下令封殺曾志偉

ViuTV，你食屎啦

陳百祥對曾志偉落井下石：冇佢阻住仲好, 我流着TVB血

創意台成日都出現非創意po

感謝admin
請繼續跟進
屋企有竇曱甴，點算好？

Sorry，原來呢個樓主話係政治寓言

唔該，又有

[突發] 明日花8月21號喺香港搞見面會?

這個po 是否屬上班台？

Part time 得15分鐘時間食飯，你大我呀？

麻煩跟進埋呢個
認真討論 Liar Game 爭櫈仔遊戲

又有
搭地鐵果陣唔覺意磨到個男仔硬左

嘻..尋晚約左個女網友見面

又有
想買高登電話，但係....

改名做新聞台啦
之後政事台再做時事台

AV界天后明日花綺羅首辦香港見面會 與50粉絲大玩自拍

CCTVB一周七晚播 大陸劇， 暫停《美女廚房》

唔該，又有

係咪有人會睇住抖音啲女嚟打飛機?

站務台？

強烈要求admin立即bam左 JR

唔該晒admin
又有

[熱烈慶賀] 五毛 JR已被 bam

宜家未 ban的五毛，就只有JR

幾時bam鳩蔣介石(翻生)#2436?

樓主，仲有呢d

地鐵又壞好似係時事
燒衣我就唔敢講係唔係

btw，又有
召喚蠢鳩鍵盤捐血五毛JR

JR 條賤種狗又開post引罵戰真係好撚淒涼

提提大家，過左今晚12:00就是7月14了！半夜不要去廁所呀！

今日最開心既事就係jr俾人ban左

話說澳門狗JR親眼睇住自己老母俾四隻支那生滋狼狗強姦，但都唔敢出一句聲

麻煩admin

【明晚港姐決賽】何泳芍三點式騷弗爆身材 健康膚色成摘后冠障礙

琴日俾男朋友打 想咸😢

曾志偉咁快搵到份新工！！！！！！

支那（中國）教師-何俊謙

夏日麼麼茶？有止唔止二十年呀？

論樣劉德華先係香港最屈機既明星

［多圖］好想娶李慧詩做老婆

小學暑假作業急救服務！

條女對波係咪好墮

又有

嚴格嚟講，水唔係液體，因為佢有張力...

支持8chan!

（連登公敵）羅天宇王宗堯緋聞女友個個索

好人好者，去大陸做教師四年？

唔該

《都巿閒情》10月變身《Big City Shop》

單文柔個波又圓又大，真係好撚正😍😍😍